[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4327)

有

2

d人係點起埋出生日期？

8.5點部署

置頂

咩環境？

.............

Duca

1

半大24

無左

約旦禁撚住屌

約旦禁屌

屌你老母笑到噴濕左個moon
角神會唔會賠返個moon比我

因為無人想佢贏 跟左中你又收得唔夠人多 跟左唔中 你又輸錢 人地輸散紙

約旦踢落都唔係差 點睇無人睇好？

佐敦玩完未

我想轉行做賭波youtuber有無得諗

Jer 到del ac

笑4

等0.5即入手同南韓一樣

唔準你地咁講 我跟左

唔跟都要屌

召喚ky
我無左u tg

兩班人唔識踢波

呢場鬼盤+賠率升跌勁，根本冇咩路捉，唔賭好過

越南仔上 0:2

硬係覺得呢下似角

郭嘉諾：越南半個主場破約旦
另一場D組次輪賽事，奪標熱門之一的越南鬥暫列榜首的約旦。

越南國家隊近年氣勢強勁，越南U23亦承接其勢，甫登場即顯示無比自信，甚具勁旅風範。上場越南雖然0:0賽和阿聯酋，但兩軍卻合演了一場極高水準的比賽，王牌阮光海今屆改任「9號半」角色，發揮尚算穩定，上場只是受制於阿聯酋的逼搶，以致表現看似略為失色，今場對手換上防守較為鬆散的約旦，阮光海有望交出應有水準。

隨着越南足球堀起，球迷數量亦因而大幅提升，並且較以往熱情得多，由於越、泰兩地相隔不遠，除了泰國當地已有不少越南球迷，更有部分越南國民隨軍征泰，上場越南就像主場出擊一樣，對這支力求以激情、士氣壓制對手的球隊來說，幫助其實非常大。

約旦上場對北韓踢了45分鐘好波，上半場是球賽的主導方，之後更憑12碼打開缺口，但當踏入下半場，尤其是領先2:0後卻突然進退失據，被進攻雜亂無章、僅有反撲氣勢的北韓圍攻，約旦被追成1:2後，一眾小將更如崩盤一樣，最終仍能保住勝局，一來有運，二來是對手偏弱而已，今場對手是氣勢更強勁的越南，約旦實在凶多吉少。

用你買6合彩嘅錢買1條過關飛鳩穿過下癮咪算囉
中到你好彩 中唔到又唔會痛

加上事前回既約旦即場睇住佢比較禁屌，總之成單野都好鬼

真我都係幫越南叫 唔敢買

命中一時時 又冇大佬彪咁燈 咁不如信自己好過

5 5 波 其實我覺得約旦踢落好dd

Deleted Account

覺得開到1.5b
但買角大

睇波不賭波睇來幹什麼

你留你tg

等0.5即入大

單蛇好波

約旦幾萬球爭啲入

買左1.5s 練心

姐係唔入

Gel一半

不如留番黎食m記好過囉
賭錢嗰陣就幾百幾百咁買 但平時食餐好都要左諗右諗

輸

少件玩具

假架屌

笑撚死我

玩爛左

唔好咁講
呢場細波好大機會贏

仆街 睇錯左 入左全場和

角神就咁無左

有d擔心你 做乜學埋d衰野

梳 玩我ok?

屌你老母佢智商過唔過60

你衰law
post乜相係gp姐

不漏偷奶吹大左

要了

快Nba

跟左另一位巴打1:1

贏

你中一場等於我返一年pt 。。

下屌 我都係

越南仔咁快換人

越南啲人好似差唔多樣咁

mama

正常大隊約旦高班好多

入一粒先

勁，買100k可以睇錯

又角細

點玩

唔洗再見到佢煩住哂都係好事黎

diu 好彩入錯左半餐宵夜注

最正係，佢一直唔知係我黎

邊度有得睇場波

支持

月南玩能完

係，所以佢地傳波好難搵人
組織就會差d

所以唔明既係點解變左讓半球 唔係平手

我淨係見到銀碼同 和

又話唔係佢？

-7c jump

原來又係有人冒認我

屌佢老母得閒就出黎手持

u23真係勁惡賭

角神要左咩

外圍一早落哂仆街馬會

誰冒認我手足

連個靚c

11.5b jump

仲食金拱門

入左3k 依家手都震埋

果位0.5半大串燒飛手足慘

角神會唔會柒到面紅

原來落到讓半球咁誇張

你自爆

加番個簽名

就快開半主

悶撚到 我以為越贏緊3粒

快手完場算啦

又00 咪撚踢啦

你唔好話佢會啦
我睇完都面紅

廢物 笑4

半和頂住

啱先mama篤左我啦 有咩所謂

馬會又企硬唔開0.5

幫到就幫

角呢 又失蹤

其實佢應該中度智障

被人踢爆左，以為改左名就得

之後先再del ac

之前d人唔係可以用戶口號碼起底？

全黑係角球神
佢無置頂

同你差唔多

半3C

買左越南

笑撚死
依家角神應該隔住個moon嬲到面紅耳赤無聲出

越南好撚廢 控撚住個波又唔撚係攻 成隊空難喇

佐敦入未

咁樣都斷我二串一半大

冇射冇攻

去咗玩玩具

可以，不過佢算醒，佢個login name 一早改左tg名，原本default係姓名黎

約旦入

未?

比人屌到賠率倒掛

sor 同佢放BREAK 唔記得搶佢電話

無所謂la，少左樣野玩

8.5b完全叫都無得叫

係咪又miss左d野

咪踢爆la

@mama 收到風你用$150/小時請人
請唔請我想返下PT

慘

444444

咁樣送c

講完即44444

你都要返pt

屌 var

入未

無事

Blocked

半4全12係咪唔會係呢d波入面發生

Login name正常都會改啦唔係咩

約旦仲熱過越南啦即場

有冇0.5勇士

應徵了
賣藝唔賣身

光頭佬

半和又收錢

點解mk和尚咁準係咪外掛佬

咁等我一陣係咁講先

以前d人無為意，但有人自爆多左先alert到

和尚佬

多謝和尚巴半和

如果晏就班可以做下無波賭既時間

將幅圖放埋入皇賭會，佢會唔會del jc ac？

多謝和尚巴

跟你就跟啦又吹奏一陣吹到啲燈閪跟住買就笑了

有pt 有教書牌
出現金ok!? 收平你

一定要

@皇賭會？

痴撚線 條友唔買盤唔買角 只買半和 我一早頭都心諗on99 少少地跟左 條友有d 料

放唔放都應該會del啦

雖然好準
但我淨係買球大角大
有機會先

佢有買盤ga，之前都有買半大細

燈閪會？有冇豬隊友on9仔貼去果爐度？

呢場d 盤點買得落手 佢咁撚勁撚到個半和

上次刺巴

希望約旦換20號仔

角神我想同你挑戰十場

聽日早餐注0.5/1大

角球神已死

和尚好波
贏返北韓針既

個盤真係買唔落，所以skip左

你係佢打手都jer

1.8幾嘅半和洗唔洗吹奏到癡撚線咁誇張 半和得1.8係好熱嘅賠率黎 雖然佢係準

請問和尚邊度出水 想跟了

買左8.5b，但有睇場波真係唔係好覺開到

我做新一代角神

越南仔咁踢。。難d

和尚又中 呢幾日旺撚到

反而呢場你睇佢唔刷唔刷半場都有4c 問你死未

明明你放link上黎我地先識

鳩買又輸一場

U23 不嬲差距唔大...
下半場會刷角

即場20.5s 人生注

越南變受讓

中

好易姐，你係你個tg名加個 新一代角神 係後面就得

支持 幫你置頂宣傳

佢勁在重飛果下 買落去同估落去唔同既

Gel

冇人跟0.5大連登24

越南仔拎住粒波唔攻
佐敦下下冇力射波
點角

單單搵你

對唔住 玩膠玩過咗火唔好置頂

1.8就開硬咩

即刻想起返以前派過錢比佢既CD-ROM

又追左大？收手啦

講咩？ blk左

和尚咁勁，又中大注

職賭唔可以避

呢提仲未開紀錄
下半場有排妺

佢平注嚟

易開囉無過開硬 無話佢唔勁 但要吹奏都唔係吹奏呢注 之前佢啲即場NG先勁

下。。。。真？

咪係，我肯定有好多人買左$10蚊燈
等佢一輸就jer柒佢
人地事前
易，咁勁唔見你車5皮落去

呢場入唔入到波咖

點解咁諗 你場場買咁有把握？

岩蛇可唔可以出FG比我追數

玩角球真係on撚9

8.5s企得好硬

有錢真好，人地一日注碼已經等於我一年儲既錢

戒角 無謂估 岩岩果場仲撚唔死咩

本多終勝

其實馬拉松加埋拉番暈可能2－3場有把握 但計埋其他個d負碌中推幾口 又中排玩了

出左Jordan fg

勁到爆

你都得架，你將一年既錢all in落去
咪有兩年，小學加減數咋

有排玩了*

代表乜

角神8.5 9.5加持

等9.5 高水入s 先

人生注 跟了

乜撚野叫人生注

玩得咁大 之後一定交過咁上下學費

你覺得等到？

角球神今場買乜

試過啦，唔中，宜家咪要用成年幾兩年先recover到

sick ball

生命注
家庭注

約旦盤gel gel 先都得 半格都very easy

同意，我沒自殺可以生存到宜家已經係奇蹟

-8c 點部署

人生馬戲團

點解d term咁撚頂癮

其實咪幾好，幫佢介埋，專心家庭，仲好la

賠率抽水果下死姐 你玩開角球無講jer 你 最多幫下叫下角

針了88

仲有動能阻力
乜 5+2 小三角位間距

點吖角神

點解tg成日自動mute channel

買左和客 點部署

人地又無賣料又無呃錢 40幾歲女人 無聊到呃人馬會ac

等輸錢

cap ed

角神跟左3m 20.5s gel

越南係咪針得 補個主win先

yy尋日有沒跟我atv燈水

又關你事？

唔係補左8.5s 大飛 我死左啦 仲要冒著極大比9c 夾死既風險 練左十幾分鍾心 每分每秒都係捱

有新角神
小妹濕了

6.5b or 9.5s 冇就唔買了

等加餸

無 我好小當人燈

gchi

路見不平

可惜了

角球神今次買咩

痴撚線賭波都咁有創意 應該真人都幾好景

震緊

你其身不正

戶口都刪埋了

Auti 檢幾多

角球神
呢場咩阻力位

我車左

賭波真係好浪費時間 買左 你就兩個鐘心機放晒落場波 一日兩個鐘健下身 一年後都唔會得個吉 但賭波真係會得場吉

下，so b？

輸錢輸氣

一星期洗碗錢

我不嬲壞人黎 冇所謂了
好心咪撚恰9人啦 笑下咪算 搞人ac做乜。。

其實買u23角大既人都幾撚弱智下

Cls又可以食餐好嘅

@彪

買咗無入球trytry

場u23有冇link

咪又係
之前無賭一年 個人好輕鬆
近呢一個月一賭 又焦慮番

佢自從出埋呢d膠tems之後成個人都扭曲左
之前係皇賭會仲自言自語

又好似真係冇中過

笑乜撚野 180iq大哂？

你上左12.5b ? 無計 一係輸一注 一係冒被夾角既風險補番個高水角細 但太冒險 如果平注既話等下場追好過

上次比泰國同澳假隊撚死半場又都死

唔好咁啦

Sor law del返，滿意未？

下 公認大燈 輸錢率80%

是

５５５５５５５５５５５５５５

當年高登會長 奧瑪都拎晒雙丸 JJ 細妹 賭啦

我通常會搵位3倍高水入注大反追1注 不過今場睇唔出

555

+1 特別要追數果時

555555555555555

多謝乃木

叫咩咪又係輸

0.5/1 s gel

Btw ky你真40up? 睇你講野有d後生 定又假膠

做人要有希望！

佢31歲，有少女心

咪 岩岩買左聽日午餐注大

咪聽佢地8+1up la，邊有40up

角古路

u23悶撚到

咁都差唔多 聽話開補習社又剩 都係依d range到

39

桐葉pm，派你，ok？

不了，又公開我ac

得1.61 乞衣咩

屌00有咩好玩

50up

39 都唔算好老je

8.5b24

你係角球神咪會law

求其搵隊入

8.5大高水入手

對唔住 玩膠玩過咗火唔好推

約旦快入

Ok

角神仲差成16c先爆。。。點撚樣jer番佢

重點要睇下半場兩隊波有無加快節奏 d 進攻穿唔穿落兩邊底 如果集中係中路都係運吉

超大 x 歲數

00 完場Ok?

琴日買中 烏雞 5.25倍 15.5b 爽能死我

不漏波都唔識射 學人落飛

老女人米癲

少女心又發癲

Ky講d野咁後生既屌 玩交友app呃到人果d黎

整多c啦 想買細

又做咩撚野
39咪39lo 是但啦

31聽落吸引好多。。。

一入黎就見到成版膠

係 50路扮後生呃靚仔

8.5s高水係我面前叫我跳船
但我唔跳
睇下結果

放心有 11.5b 陪緊你

通常講中左先會咁大反應

我根本就唔係老，佢地成日8+1up我50歲

8.5b....

49

今場純粹見零零舍舍第三格落飛先跟下

8.5b角大完全叫都無得叫

1＝1歲

嗰個169係咪死撚咗

尾盤4.00
我都見到

６６６６６６６６６６６６６

8。5）已死
踢法一樣on9

得啖笑 又比馬會廢老呃左

死燈閪

弱智

買左3.5b點補

我勸角神你都係少講野為妙

越南U23 -4c 24

嘩，又得左

媽媽仲有冇水

666666666666666666

6666-4

-3 快!

Feel到越南會入

咪撚提佢 有老女人就夠

約旦fg

痴線

-3cccccc

-6

以後都係j番ky算

-4
9.5咁勇

一陣想試8.5b 平水 點睇

跟

屌jordan入未呀

約旦入波未

唔會無入球

呢場又00

又話介角

下半場節奏快左成倍

首名入球 michael jordan

0.5/1 有7倍就試買30蚊

越南第一球收米未

等緊0.5/1足水

就係刷角了

有了快買

我是愛你的 老女人

提我

我gun俊算

刷角未

約旦平手有未

走盤輸埋佢啦

9.5s

7倍
85分鐘未入先有

忍唔到手 要靠d少女心加持

想入9.5b是否不智

係

角球係好能好玩

岩

沖！

買左-1 走先

好耐無見佢
以為退出了

班死靚仔識入波未

連你都

到底收米係咩詞語黎？

8.5b又係完全無得叫

大陸用語

有啦

大陸仔

收錢定收皮？

你指係乜修釋？

0.5/1足水上船

0.5/1 足水了！ 有無人買

Vietnam 落飛比人㩒屌 入波呀

收咩米?

７７７７７７７７７７７７７

8.5s 2.33 跳未？

唔好用大陸語啦

一、回答：收米的意思就是收錢。
二、原因：因為錢這個字比較敏感，可能會被系統屏蔽，因此用收米代替收錢。

兩隊都淨係識9傳

真係上驚左洞奶之前先試過0:0

連咩意思都唔明

777777

入未呀

又得左 叫多兩次ok了

777777777777777

有料 又有

20.5s收錢算

刷多c，想入10.5s

呢場無人gel 我幫大家gel角大了

如果0:0我退出波台

7777-3
下盤-1

咁就7c 角大輕鬆到

錢都唔比講中國真係癲

0:1 ok?

-2 啦快!!!!!!!!!!!!

而家幾多分鐘？

希望啦

9.5 2.22抵屌

一膠=一歲

63

洗唔洗咁博 兩隊搶攻緊wo

10:36

約旦快入兩球！！！

約旦 d把握力廢撚到

依家10點36分

係知乎 6月4號既時候講‘今日’都會比人封 你話勁唔勁

月南死左

goal

咁耐都未入 屌

22點36分

越南狗贏波派1

我

39歲唔算老喎

約旦入唔到2球 全隊老婆今晚同我訓

70分鐘仲0:0就買

喬丹入未

lm

Gchi

一定派得到

刷多5c先好入

仲講

而家水位似00

手持巨注 8.5 9.5

果d種族送比你都唔要la

b?

8888-2

gel

生命注11。5b

８８８８８８８８８８８８８８８８８

85分鐘0:0入主算

－4c

彩櫻準備復活

約旦中龍多過越南射波

越南換走左個左翼

成隊波生晒

角大易到

20.5s輸

約旦 fg

888888888

地理0分 約旦班人咩樣

貼飛先

準備入了

直屌3格勁到

-1 ah
咪好似頭先果場.......

越南贏波 10 1 100

0-1

呢到

你咁樣

10.5s

啲c 真係on99咁黎......
比多個我..

Lm

越南下半好睇好多大佬 上半真係唔知踢緊乜撚

禾鳥

坏

兩隻眼

咪Gel咪刷啦 0:0完場啦

越狗又話上屆亞軍 廢到
比隊籃球隊撚

8.5b到我柯完屎都完全無得叫

有無師兄成功戒賭想學習下

8.5b gel

角神

呢場會唔會又係8c劇本

手多saerch miss jordan 2019
冧家鏟多毛過我隻狗

又話1:1既入左生命注

角細小gel

痴撚線racist

主w 3.5
客w 4.6
Pho學咩人落飛

又話宵夜注

快D入波停角

我賭上我得狗個名
越南一定會入！！

約旦

又誤中假波

屌你入波未

刷夠12c先好入

仲有成廿分鐘 定啲黎

goal 未

停波停角

今次無了

死多一角出黎

想屌個11.5b @3.4

想gel

1-0!!!!!!!goalllll

比埋c去浸溫泉呀
快快

帕2馬派錢？

-2

宵夜注係買和尚全和（睇錯飛）

Fake夠未 咩心態

係真的

今場會唔會唔補時直接完

仲未Block?

Gel?

怕撚左 唔入角了

北韓對約旦都可以11射
越南廢到

半和同全和都一樣啦呢場

笑撚死
好多人買左Viet咩

要入波補1分鐘都可以入

我要佢刷角

咪Gel住唔該

要刷角一分鐘都可以刷

希望 震緊

約旦入未

咁驚望住個365賭啦

Gel la

越南贏波呀

又玩呢味？

明明職業聯賽d送角隊都好豪爽咁射個波出底線 d u23就死守爛守

約旦入球先

又中

又係8c ht?

想要越gg

唔會又0:0掛

輸左訓街

佢少入波post承受唔到報假

fg

點撚樣 00

0:0 機會好高

3c ht
ft大於9c

技術問題 , d 傳中無速度

0.5大既手足我先jump

咪撚8c ft

爽手啦

8.5b9.5b比完假希望就完全無得叫

你唔係入左1.5s咩

Jump

買多5000算 悶到pk

有咩 我唔係講0.5/1大咩

咁多神8咩

Gel
認真唔知點輸
Gel gel gel 8.5b
成班唔知叫wt

一日未開 一日都唔好鬆懈

約旦白人都多 之前有個白鬼妹話Jordan嚟
心諗邊撚度 無理由佐敦

Jordan 會入

咩app?

9.5s gel

好奇問下 u23隊幾時空難

8.5s also gel

求1c 1g

屌你老母 打比越南個邊先

球探網頁cut出黎

客絕殺未

8.5b 我老4 gel得
姐係有信心啦
收錢算

仆你個街 我連密碼都用隨機產生改埋 自己都唔知係咩
我就唔信呢次我戒唔到賭

1-0!！！！
越南goalllllll

有冇app可以睇失球嗰啲？

下星期見

1:1

唔想再見你地

神8

8.5b gel?

8.5b開到未叫到氣咳

Geled

9c完大家開心好冇

約

識野

又神８

又撚角

爆

u23 d角癲到

唔講咁多8.5細geled

祝你地贏多啲 得閒我會入黎探你地

唔望D咩 約旦入波 1-0完場算

8.5b gelgelgel!!!

你仲有十幾分鍾練心wo gel?

咪geled cashed la

望1c 1g

真

求其搵隊絕殺啦

The next station is ...

有冇12m

Jumped

IFc

約旦入波派1個500

第九隻角在哪兒

me

角細cashed

12m？

冰到完場！

同一條船

終於開始攻

k

兩隊都唔識入球踢黎做乜

客12m

K

越南入未

In

又8c完就笑4

我了

-1c

今日買球大jump哂 cls

咪玩啦
冇可能8c完

快d入返粒

越南入未啊屌你老母

岩岩好9c 大家開心

最後10分鍾

屌你老母單刀咁樣射

越南嬴波派1 1000 留tg

９９９９９９９９９９９！！

99999-1

999999

999999999999

9999999999999

驚西咩屌
Gel得啦咪玩。。
收硬錢

多謝

約蛋被Goallllll

－１Ｃ！！！

角細手足一齊出來gel cashed

9c

好

係咪得我－3c？

9

收錢算 唔叫啦

我屌你老母
係禁區控定等人黎？

神１０！！！！！！！！！！！！

10

10！

2連！

越肯入未

佐敦贏埋未

10C

8.5

10000000000000

越狗廢到

１１Ｃ！

11

入波啦屌

10101010101010

111111111111111111111

11！
3連！

嘩 爆角

哈利！！！！

係３連角呀屌你！！！

越南2場和實出唔到線

12好無

3連

唔係開埋3格呀
冇買

@彩蛇
-1！
叫埋！

一係唔刷 一係3連

屌你老味，8.5b 終於有

我唔信有

爆到jm9

12c

12

3連 癲撚到

約旦gel

12！

4連！

3連ccccc

越南攻點會冇角 下世小心d

錯呀！！！

係４連角呀哈利！！！！

屌你老母 冇買角 反而買入球

賽前三格又中

佐敦贏埋啦屌

Gg

@彩蛇
齊收錢！

刷極都唔入

仲有角

５連角！！！！！！！！！！！！！

無買都鄧你班友開心 抵左練左咁耐心

13

u23有無咁多0-0

Wow diu咩
8.5 9.5 好似輸左

有三格

屌刷角就入啦

9.5b 1.5s

0-1!!!!!!!!!goal

13

5連

5連

5連角

突然間12c

刷角入 重注0.5大

無限大

no c no goal

平時差3,4隻又唔會咁連

越南入波啦

8.5b叫到氣咳！！多謝頭先個手足幫叫！

屌你老母

痴撚線！！！！

咁樣開第３格！！！

角球都有nba

越南仔入未

痴撚線...

岩岩以為個app壞撚左

20.5s震緊

仆街 睇少5分鐘爆左角

終於有三格

係到

本金2倍大法驚爆？我用賠率2倍大法 又執2注易到

Wtf

連c雅

刷角有回報
入波未

追

屌！ 8.5 9.5cashed
無要三格 jumped

正氣到

傻能左 入啦刷咩角

你話啲角應該點玩？

越南刷wo手足

你係咪又係同我一樣直屌第3格

買三場u23都係0:0,天呀想我死就出聲

14.5大

想問iphone點教響機？

入返甩啦bb

5連c

當我冇講過

最後5分鐘先攻 on9

角球只需_分鐘

無懼世事變改 還是越南越愛
中咗抽1派$100

聽日午餐食好d就靠佢

痴撚線
屌你洗乜叫得咁辛苦

２分鐘乜都開晒！！

1mins

我到底睇緊乜
兩隊踢左80分鐘，嗌到想死以為8.5要死
冇啦啦5連

又中要角1分鐘都刷到

我本身仲諗緊要唔要埋1,2格 見到你講完陪你直屌第三格 齊羊

點set 提示

中派200

佐敦goal

又輸1k

未

好撚假

入一粒啦

角球就係咁on9

13c

快完場啦

E

同路
希望有

馬會真係世界第一大莊
9.5B 一路想入, 但馬會壓到個賠率勁低
82分鐘365 9.5B有 3倍
馬會2.15 令你完全唔想買. 馬會又贏

上次皇馬又係
８９分鐘５連Ｃ

又00輸死

888

個落飛有料到。。。。。

Viet值得贏,救左咁多角大手足

狗會要隔８分鐘先有３倍
我買到

中！

哈

唔買就連c 買個時就無連c

Goal未

我個場11.5b 放棄左之後再登入多左錢

約旦走盤輸埋去啦

越南入波呀

90+1‘ 1:0
Ready

破蛋！！！！plz

角細渣都無 好彩無要

jump

咁越南中未

When

00完 本身平手盤

同意

求其搵隊入啦

7連針易撚到

我見81定82分鐘都好似仲係2.15
真係痴撚線.. 將個角大壓到咁低咁撚有眼光

補3

贏緊半

幫到盡

爽晒

你條撚樣燈一燈我既信心又返晒黎

我針撚左頭場u23就唔追了

都係果句 戒角保平安 我無買都咁話 d 上左船既比d 角撚到就死

係個odds姐

00

快手完啦

唔係平半咩

場場00點賭

又1場00?

燈你老母咩
我準備收錢

係買到佢落飛條友有料到

早飛平手

同365賠率差一倍 CLS買唔攞落手

我jump先 U23點賭啊

0你老母咩

補幾

00 13c ft

係咩

平半買左越
去驗腦先

角算係易玩 係呢幾日閪啲啫

5連點賭

佢咁ＳＥＴ法係唔想你嬴得太多
咁好自然你就會針到仆街
你賭外圍６成左右就唔洗輸
但狗會咁ＳＥＴ要７成先會嬴到錢
香港乜野都係好撚賤

9會不嬲最準

手足黎？又幫我贏錢了

慘 以為有一球

場場角大都落飛㗎喇

今次剩係落第三格

On9波
無啦啦5連爆角細 點賭呀

買左約旦 3000
準備收錢先

無理由唔係開客....

吖！！

輸左一皮

想乞中一次
未中過

30424488

又執半格

Clsu23

25335022

和和同和客 揀左和客 慘

仲jer

U23易賭到

有冇人見到頭先係咩急救大法

越南仔抵撚死啦

刷角唔入波jump

仲玩緊
我轉左戶口買啦

越南吹到咁大

好波

無pho食 食風了

和和頂得住

平手走屌

買錯和個注反而贏到咩事

平半上盤

越南下半場換左人真係勁番
所以先刷到咁多Ｃ
不過５連Ｃ都入唔到波真係ＯＮ９

@4.5 本身想買和 得2.85 變左和和

Mk和尚會唔會太勁

62$ cash 有錢食晚飯了

跟錯全場和個d都收埋錢

落飛落到咁都輸垃圾

主隊玩試陣

越=必細？！

屌 手多買0.5/1 大輸左注

中得半格 屌

完場要等3:45了

3格易撚到

驚足咁耐 收錢先

20.5s gel

就完po 下個po出心水

因為